(上班)有冇人番緊/番過莎莎？

有冇人知道FULL TIME賣化妝品人工幾多？

男定女？